示威者同差佬比人起左成個月底都冇人理，但高官比人起左幾個鐘就即出手

大家睇清楚真正敵人未